有冇人覺得學藍絲整d明屈post好撚肉酸

呢套淨係對d盲目既老野work
D唔要面既老野先頂得順比人吵爆左既沖擊先死撐
對於後生，一個唔覺意炒車全部靜晒

又或者咁講，你屈都真少少比d誠意（證據）啦

場運動唔該大家向中共學習

唔覺 人地肉酸的確係有效

對象唔係後生，係班老野

你不仁，我不義

覺 我到而家都好糾結
對方咁做係成功呃到班人
但果班人如果比我地呃返其實有無好處？
多個同路人？少個敵人？定多個豬隊友

咁容易搖擺嘅人我呃到佢，
轉個頭又會唔會比人呃返？
咁我咪晒9晒d時間呃黎呃去最後得個吉？

橋唔怕舊，最緊要目標人物受。

唔覺 好work

肉酸但有效，對象唔係我地呢D會求真嘅人

有效，建議大量製作

冇問題

所以我地都要用返藍絲邏輯學還撃

任何文宣有用就得

唔好咁高估班後生藍絲
見過唔少係ON9到爆, 永遠唔會覺得係炒車, 因為佢地同班廢老一樣腦退化
淨係信FAKE NEWS, 你俾幾多證據出嚟, 佢都係信FAKE NEWS

你不仁 我不義

唔好學呀

真係靜晒 所有反送中whatapp 成朝無響過。

你搞清楚呢d廢文大有市場,
你攞份頭條日報睇下全部都係廢文,
但日日都派晒,假設受眾十分一係信佢人數都數以萬計